\chapter{Cíle práce}

Pojednání o~dizertační práci si klade za cíl představit cíle, které již byly dosaženy, nebo kterých bude dosaženo v~rámci disertační práce. 

\noindent Cíl práce je následovný:
\begin{itemize}
    \item Výzkum nových metod prodromální diagnózy onemocnění s~Lewyho tělísky založených na kvantitativní analýze aktigrafických dat.
\end{itemize}
Cíl sestává z~těchto dílčích podcílů:
\begin{enumerate}
    \item Návrh pokročilých technik tvorby hypnogramu pomocí heuristických a statistických metod.
    \item Výzkum včasných digitálních biomarkerů poruch spánku a jejich srovnání s~jinými zdroji informací, například se spánkovými deníky či dotazníky.
    \item Ověření senzitivity a specificity navržených biomarkerů při prodromální diagnóze onemocnění s~Lewyho tělísky.
    \item Klinická interpretace a průzkum škálovatelnosti navržených řešení.
\end{enumerate}